[狂賀]dc英雄強勢加盟marvel大家庭

dc又贏

咁樣搏大霧先有人睇
Btw水行俠算係咁啦

none reply 同dc一樣咁柒

Hmv唔係執咗咩？？
執柒咗佢啦！

開個po又要俾你屌，好大壓力咩你

唔放dc 落去 marvel 啲戲邊有人睇

仲有幾套superman喺右邊

dc狗